---
title: "Standaarden"
date: 2018-05-23T11:25:00+02:00
draft: false
weight: -400
---

Met het oog op het beheer van het museum hanteert Naturalis een uitgebreide set
aan standaarden. Deze zijn opgedeeld in [technische standaarden]({{< relref
"/standaarden/technisch/_index.md" >}}) en [standaarden voor het
documenteren]({{< relref "/standaarden/documentatie/_index.md" >}}) van alle
onderdelen in het museum.

De standaarden zijn opgesteld door het 'Technische team' van Naturalis.
Gedurende de ontwikkeling van het museum is dit team het aanspreekpunt voor
vragen en overleg over en het meer algemeen bewaken van deze standaarden.
